[LOL] 英雄聯盟 S9賽事討論區（458）

Faker果下入場

打skt
搞掂上路就得

有名你叫khant

SKT D諗法真係好撚ON9

依家skt要打playoff打到第一先有世界賽打？

Clid今場

弱點進攻

講咗，話咗SKT 1:2 AFS，唔洗睇

個個出水銀隻JG真廢撚左

宜家teddy拎住ez都make唔到play?

不服來辯

至少要贏af

Clid Lv10 都未用過一次大
淨係gank 過上路一次
但俾Kiin靚大走

其實係grf 左右緊skt
只要skt 嬴af 唔理之後點
grf 冠就2隊都入世界賽

玩攻速流就預左單推多
來問khan單推左幾多
會戰又無乜用

Clid一失蹤成隊就唔識打咁

4個qss 已經廢咗隻英

CLID今場無作為
KHANT變返之前咁
FAKER唔撚返去守

完蛋了 skt完蛋了

下場feel到Clid Pick Lee

不過AF個baron call會唔會太靚

可能岩過廢老諗緊一陣晚飯食乜好
唔記得番去守

skt唔該 2:1啊好想睇faker入世界賽

最主要係中前期有領先先可以咁做姐,如果冇領先仲用錢出哂QSS就會唔夠裝打
今場針爆上就夠, 下路Draven有線權, 變相食到隻河蟹放上路幫Kinn最放大個優勢

輸clid中期果下捉, 應該繼續發育到後期逼afs正面打, 就算果下捉到, 中期未group或者未夠輸出, 都殺唔到

攞返場係咪已經收貨

打豬女點解仲用史加納

Teddy 真係唔識打強勢下路

黎黎去去都係咁
自信李星

收貨啦
無Round2果陣輸得咁柒

死2次再加埋放河蟹去上,First turret錢比埋Kinn仔, 好早已經對位領先2k幾, 邊推得過

Teddy垃圾，回晒塘了，玩咁揀多戰棋仲想贏？

仲以為直落2-0

Skt明知自己上路廢就好心係咁針上啦
重要諗住比佢單推流
但係都唔點幫又點單推到
戰術諗到咁美好但係又做唔到

skt 呢個陣擺明 團戰陣
只不過對線就爆咗

Kinn都打得好既, 2次都Gank佢唔到

上路玩ad睇落係想單推多
團戰陣都得既
但係傷害真係唔會高得去邊

clid成場真係好似唔知自己要做乜咁

其實又唔算好團戰陣, Kennen玩AD唔係AP, 其實打團其實AF個陣仲勁, SKT個陣單推同捉人勁
只不過單推個點比人針爆左 而對面有領先情況下可以出哂QSS廢埋蠍子

上下路對線都輸到傻 Jg 又俾人廢左...真係拿拿聲game3好過

唔想SKT 贏

AF仲會唔會有咩神奇Pick
Senan頭先想拎Pyke

咁啱今朝睇Rush stream 見到Senan玩Pyke

Zefa去左SKT, 但係AF仲係有奇Pick而SKT仲係死板

skt咁一成不變既bp 同對線變成咁真係比佢出到去都係比人炒

3場都係ban Ucal Taliyah 同Teddy Xayah先

azir?

咁都要比面ucal
話晒佢隻taliyah 好撚勁

EUCAL 自動食一ban 都叫有啲用

放貓比人打爆?

沙皇未？

Im in really f***** bad form right now, if I dont improve I might actually be at LCK level for worlds

又嚟Draven
今場仲有冇咁好彩

等睇AF下路今場比人gank爆

唔pick azir 點搞

teddy玩kaisa淨係會諗到佢係塔底不停後退

skt下路玩撚完

請問bo幾

3

自信雷g啦

下路又揀輸線組合打後期

居然係牛

ohno..

3
最後一場

順風勁, 逆風唔識打, 55波make play唔算多, 算中上級

唔pick左阿祈爾先

凱莎點打達瑞文

唔ban Azir

Wolf上身得唔得

azir nerf 左

faker

faker又準備搞笑送頭

Faker Qiyana

其實可以放, 如果SKT Pick埋Azir冇可能挨到後期

feel 到 faker 玩新英 會柒下柒下
通常都係咁

Liss AF Bp都係咁獨特

faker 會唔會當左開live 咁玩

FAKER表示輸都要輸係自已手

今場終於兩邊都有野睇

All in了

Live好勁

下路無變過

通常會有反差

Skt贏左afs grf拎chanp就入

比賽打到上左頭就好笑

Draven 本身已經fun過ezreal varus嗰堆好多

因為khan喺對面撚狗咁撚

贏唔到咁點

係咪唔識玩對線勁嘅Champ所以寧願揀後期 次次都送一條線嘅推線權

聽現場 AF Fans 3:7 SKT Fans

正常

望到khan個死人樣就估到佢打線會比人打穿

佢LZ果陣好似用Jax打爆過SKT Camilleamille
不過佢果陣Top fit對手仲要Ulala

898

d穿味濃到

regional
不過skt 未嬴過

閪多過Like

Same

佢拒絕對線 就唔洗爆線

下路

平心而論,全世界得FNC唔會俾G2一個鐘贏三場
FPX-偽強
GRF-偽強
TL-對唔知咩隊都要打足五場
其他賽區WFC

Khan T埋落黎

khan 咁樣實爆線...

卡蜜兒帶彗星一定壓到jax架wo

無野做唯有t埋落黎

khan唔係中期自信送頭就係, 就係前期clid幫佢拎頭, 轉個頭就送出去

爆爆地啦已經

AF 88

gg af資格賽加油

bo3定bo5？

Faker

咁樣竟然dive到哂2個

Faker教你玩新英

Faker第一件五速鞋

Faker同ucal對比

faker pog

holy shit FAKER WHAT WAS THAT

faker live 好似係玩慣咁樣出裝

Faker靚仔咗

瘋狂roam

d觀念, d make play都差幾遠

後期有邊隻夠jax打

結果係變咗 AF中上爆

真係無

唔似睇緊SKT

3條路都輸

卡蜜兒強化Q技係JAX招e面前就好似笑話

AF上中野已經冇得打 下路唔努力打優勢出黎就直接投降吧啦

根本一早要針上同埋比Faker用中前期英Roam

唔使睇了

今場AF 崩得仲快過上場skt

Jax前期有2個頭已經想投

Main Camille表示認同

khant

khan對線仲輸輸地

咁睇佢地之前真係忍住唔pick Qiyana FAKER好得人驚

dread黎搞笑?

khan

Khan又送暖 2/1/2 Jax Trade 輸1/2/0 Camille

輸20cs再送頭

khan 真係需要人地長期照顧

Kiin仔隻Camille 係E8果陣已經好似幾勁

非洲想贏 就狂殺上路啦

今場擺明針住Kiin仔黎打

Kiin隻Camille真係幾勁

faker makeplay到

俾jax肥左 投左佢算啦

一個蕩失路 送一波達瑞斯賞金

咁又俾draven執到個頭

effort

Dread

真係靠faker ....

gg regional見

本身仲有得打

邊個話faker新英廢

Af賣笑番轉頭

Teddy好冇存在感

dread真係無令大家失望

Faker又救返skt

faker永遠最後關頭救世

新英個傷害真係好痛

FAKER

dread咁都smite唔到...

Faker之前唔駛諗住有得用

隻牛d走位

Dread永遠唔會令人失望

話faker回塘

一睇LIVE就ACE左

alistar團戰最嘔心就係咁 要捉佢就要放晒d技落去
點知冇晒技捉後排GG

完

根本4打5 隻牛。。

Kiin同Dread一齊捉人 次次就會變返比人捉 上次打SB又係

反觀eucal

af隻jg做乜鳩

5/0/10 faker

正常表現

faker依加kp 100%

clid 都係

engage型ad

打到邊都見到clid同faker

咩料

throwwwww

座塔2秒冇左

af終極come back

skt太貪心想end

拎撚左勁多shut down

skt咪輸啊diu

Khan去推可能贏到

Faker同Clid 100%KP 0死

岩岩以為faker會拎草元素隱形入去開大推

屌送番..

AF慢慢黎唔好自爆呀

teddy真係缺少肥閪果種carry既決心

岩岩諗住佢會r入巴龍池試下outplay

Deven 肥到

draven 瞬間變到好肥

拎左兩個1000蚊人頭+本身被動疊到成千蚊

一鋪大團決定生死

一陣死埋就比萬人屌
點會敢試

Bang會衝入去

好難搞，呢家

死完一樣趺巴龍 khan未死果陣入去打有機會打嬴 佢都係5件大裝既kaisa黎

不過死左會送多1000咁解

終於完

kin係後面做乜...

所以我冇屌佢唔沖

只係講緊肥閪會有果d敢試去carry既心 但teddy始終無

搞撚掂

打完

SKT HATERS LUL

中期Dread一送就輸左了

SKT咁都贏到，唔緊要，下場就輸架啦

真

要捉faker位

唔係Dread係紅區紅buff位比人捉果波 AF無輸得咁甘

果下巴龍我都覺得入去
但overall teddy都係carry既607

Grf贏champ就有WC打

bo3?

但係grf 嬴就得咗

果波真係好撚關鍵

佢TP柒少陣已經幫到手啦

結果SKT最後都係靠FAKER CARRY

咪阻我燈，DLLM，我燈親都中，死開唔該

又係Clid Steal Dread

下場 SKT 0:2 SB

下場BO5啦

GRF playoff戰積

skt game1/3 都試過throw

Dread輸lv

Faker隻Qiyana留到Play-off先出

playoff 係成個series 比mvp?

skt fans發現呢排每場睇都嚇到瀨屎咁

其實兩個都smite柒咗

返去俾扣馬吊

skt場場都要打差唔多40分鐘

都好似無乜人係regular 出過??
得1,2場

effort一直打得好地地，今場有少少爆
不過今晚俾kkoma精神教育一番就無事

睇嚟都係睇DWG
SB 都輸硬

更正SKT 1:3 SB

次次大優勢都無啦無啦throw 一下
又拖10mins

Regular好似出親果D都冇乜用

臨尾個團戰配合得幾好
faker cc咗kin
teddy閃入去
clid知道少2個人唔夠打就即刻偷麗珊卓招大
khan E入去阻止佢地走,然後金身前後拖到5秒
clid再開麗珊卓大拖2.5秒
拖到faker同teddy番黎牛即刻閃QE
其實種默契同配合真係好好,抵嬴喇

就咁睇今個Series AF同SKT都打得幾接近
2場都係Dread中期送一波
AF連Aiming都訓醒
Ucal幾時先會變返KT果陣咁

睇黎要靠SB幫af報仇

AF打得好過預期啦
3rd seed 不是夢

始終要靠Dread

第二場仲要比人屌住黎打
第1,3場係有來有往

隻牛送咁多都幫唔到AF

有來有往咁送

真係好睇Dread,佢打得好就3rd seed不是夢 但成日自爆
同埋DWG/SB/SKT 會有2隊落去打Regional, 都唔係咁易

SKT咁撚垃圾, 除咗AF廢解釋唔到點嬴, 下場比人完美屌打, SB勁咁多, 唔洗睇一定壓住SKT黎砌

想skip咗SB個series 直接DWG
蛋黃好睇好多
SB依隊野真係好奇怪

呢獲就撐你

依隊野季尾自爆王黎

faker 2場 1st pick champ贏
始終都係要佢用中前期去Roam幫其他人打優勢

但係輸咗不敗neeko

蛋黃啲新仔你會記得佢邊隻英特別勁
SB 成日贏game但又講唔出佢勁喺邊

今場AF前期爆到咁 都捱到咁耐
Regional 加油啦

geng連資格賽都無得打？

果場反而比Ucal Roam夾爆左Khan

QW SORRY
E好似係補血

要打三場bo5
KZ + SB DWG SKT 三選二

SB好似營運好D同埋D Player穩D
蛋黃player操作勁D, 但亦成日上頭/自爆

SKT 打 CK 三巨頭

teddy加埋effort除2就差唔多, 一個癲癲地, 一個冷靜過頭

變返s3

團戰之skt好似消失左咁

見親Ghost 都淨係諗起BBQ Ghost

但Teddy自從柒TP比人屌完之後就變得好保守
明明Spring成日Make Play, 但Summer成日縮

打足兩季連1分都無
返屋企打機就得

守門員

笑撚死 AF 個fb 個個都有眼見

原來聽日LPL都開始playoff
異地雞 vs 假賽SN

洗唔洗

但最慘唔似S3咁Dominate到Lane呢

講團戰,Bang團戰企位輸出頂級, Wolf開戰頂級
佢2個走左後團戰都廢左好多

星期五打bo5 星期五邊有時間睇 放工仲要玩人鏈

無左wolf之後skt少左好多反cup

原來9月3號就Regional
到時係bo3定bo5

sb比dwg更依賴上野發揮
但dwg上野係勁d

全bo5
AF要請教GEN豬點樣一穿三

bo5

無 Geng 不了

Sor 第一場係bo3

call個勁d jg番黎洗下牙dread腦好過啦

peanut

精神仲係唔係到

又係依啲豬

下年AF唔轉人既 試下買Haru

仲係到 但Nofe應該係想組生力軍 精神先無得打

一輸就regional都冇得打

見到Dread 已經唔開胃

牙Dread都唔係冇希望
起碼Game 2 打得好好

無geng對lck來講係好事

唔覺得SB會頂得住SKT

牙Dread我印象開季係幾勁 前期拎mvp points 都有佢
去到中後期就

一切睇khan定係khant

諗都無諗過春季既AF同夏季差咁遠 可惜打完今季又可能大洗牌
其實幾鍾意呢隊野

Aiming 近排場場都打得好過EUCAL

以前KK係到果陣 我仲屌緊Aiming廢
而家Aiming都做埋大腿

有Ucal係到
先會知Aiming大腿

仲記得佢對EDG 神combo隻rakan
同埋係4雞位閃開既zyra

Bang團戰個企位真係教科書級

AFS JG真係好撚on9
UCAL就算啦 隱形咁

點解ucal可以退化到咁

由s8最受囑目既新人中路變成依加柒下柒下

真係wc輸到傻撚左 用成年都未好番

諗落有時真係無得你唔吹奏faker

打左咁多年仲可以keep到一線水準 就算有失魂期都會調整得番

大賽buff更加唔洗講

上年多人理既中路 ucal同bdd兩條友今季都隱形左咁

最重要英雄池深肯練新英 唔似某幾個pro 得三寶

Bdd上落船啫

下年AF BDD AF Haru

最勁係佢冇乜類形玩唔好 fighter mage 去到support 都拎得出黎

歐拉夫中路

笑死人，breeze 改名做jt fofo 去韓服打rank , 然後打sb China 屌人

之後比人捉到 你話佢幾撚on9

當年夠話AF UCAL有希望

仲要比人禁賽

hka應該輕鬆過第一關playoff

d人仲話少左2.7k , 可能0：3變1：3

個個係counter pick 黎 只可以話對面On9

點解SN特登輸俾LNG 避線 都冇後果
搞到WE 入唔到playoff

S3果年皇族玩野又係搞到WE入唔到playoff

1lv 走去送
之後就扮認真打
最後輸咗 成功避IG RNG

真係on撚9
台伏真係笑撚死人

其實佢得對線 上到一線, 以前都係

依個還好，之前lpl 有個奥斯卡之夜超誇張，直情係因為嗰件事lpl 改制
不過專登輸其實好pk

Edg 1分鐘bo5

你點證明佢係特登
分分鐘到時SN過唔到EDG LNG爆冷嬴IG

其實edg 係bo5 都創造做好多神話

Faker真係好撚勁
入左4次wc. 3個wc冠，一個亞

但成日俾人話廢

S4 s8無緣
之外入左既都final

不如話skt成個團隊勁🤔

effort壓力好大
不過睇得出baron既影響力冇以前咁大

又話SN走線踢走WE
會唔會人地真係廢

Sn電狗上身啦.
係咁下路4包2

edg廢到

SN走線

呢場係 BO 幾？

好耐冇睇 點解maple轉咗打上路?

多數一場中一場上
本身個上路太廢
所以要派兩個中路出黎頂住先

Maple血鬼廢到比船長單殺

仲要係LAST PICK

算唔算係3條路都準備穿

3路爆哂線啦
中路比人壓到做狗

16強中路去到lpl 比人當狗打

maple

第一次見船長可以屌打吸血鬼

上路經濟差一倍

sn又打假賽

重以為係岩岩改版嗰隻船長黎
咁撚痛

7392對位經濟差

走完線都要出局

sn個bp 呢4場駛唔駛重覆到咁
唔識玩其他

7分鐘 4/0/0 kaisa

Scout算係近幾年都keep到既一線中路

SMLZ幾時收皮

SN仲走緊線，等多等

你叫個中路去打上路，可以點bp

如果lng 打贏ig 就好笑

SN打邊隊都係出局啦

撚走式走線

maple會唔會比人踢返去lms

難啲，教練係叉燒

LMS第一中路去LPL都係季後賽一輪流
LMS其他中路都似係保級LEVEL

LMS 不嬲得戰術OK,
D教練OK係LPL 撈得點

教練唔止OK啦 電狗3個就算係LPL都係勁

真係睇六都好過

原來LNG唔係廢
係SN真係廢先會輸

Bdd舉重舉到

BDD 要幫廢老舉重

SN
支持異地雞

Skt 入到wc保底4強

SN今個series 唔1lv 走去對面jg 送頭嘅

Maple出國打其實都算勁啦
係去咗LPL唔知做乜回晒塘

世一sup就

最大個問題就係score已經係最輕果個...

其實係上路兩個同Snowflower 都好廢
Score carry佢哋就差唔多

Snowflower 舊年其實打得唔錯
今年好似食左屎咁

估吓波膽先
SKT 2:3 SB

3:1 skt win

Teddy 唔發瘟應該有機

SB整體都係睇上野發揮
除非鬼哥拎隻Draven出黎

唔好講笑，佢隻draven有時又負負碌碌

今場effort唔派膠已經夠贏

我覺得今場關鍵係JG

Bo5? 6點先收工 應該唔會炒三球掛

係
應該點都3比1既
直炒廣告商真係屌

Skt

SKT 又ban Yummi
係咪真係咁唔識打呀

快啲3:0跟住出去組人鏈啦

有啲掛住ls

又卡瑪

玩karma 想0:3 ?

卡瑪 pick可以flex 3個位

出住去睇
整碌自拍神棍
用腳夾住黎睇

都係faker用架啦

又鳩bpwm

3:0跟住出去人鏈

哇 Ekko

ekko

艾克

咩bp

上次ekko 打 taliyah
比lz 屌打

Ekko

FAKER隻EKKO好廢下喎

卡碼上路？

Faker真係充滿驚喜

鬼哥真係Draven

係 惡魚SUP

faker 隻ekko 唯一有印象就係打rank
打bdd隻zed

卡瑪比Effort玩
Khan玩鱷魚

小花又雷

印象中Effort 隻karma 好似唔係好得

訓醒

我想問支那最強LMS 隊伍MAD 俾鐘共HKA 大炒未?

Karma本身呢個patch就唔係好得

ON9唔走?

仲交閃

teddy

招大靚到

Ekko 個大

以為skt輸哂

Khan用生命換火龍

Dllm khan個tp

一路揸車一路睇好似好過份

救番起

Joker救得幾靚

頂多兩下唔得既

閃現盾

三火龍

呢鋪兩邊都痴線

Cls

以為睇緊LPL

依個team fight好痴線

khan打得幾好

又幾精彩

要輸了

Skt teamfight 同以前打法變左好多 以家多左好多push and pull

3火龍輸既話

1:0

頭先話30分鐘都未爆中路塔, 轉個頭一下爆到inhib

SB兩條友企喺草做乜

faker 1打3

faker 1v3

FAKER 痴撚線後排一打3殺晒

Faker too good

1打3

呢個真

Dove

邊個笑鳩faker

話完faker ekko唔得,即刻出黎carry

Faker!

痴線1打3殺晒

有個盾㗎 大技金身都係到

Bin

都係果句 Faker ekko好廢

係咪bo5

都係一打三殺曬咁囉

Yup

yea

bo9

by professional twitch viewer

咁老實講句
Ekko殺唔到5個真係好廢

S3勁到S9係咩玩法

SB唔會打得柒過AF啊？

完美大block晒sb啲退路

真心，faker ekko 無LB咁好J

faker好撚痴線
3火龍ekko

sb果波收唔到khan個頭，faker 跪低佢地都唔夠抽

LB同點呀

FAKER MVP

美斯c朗都踢左成十年

Clid

咪撚再拎d咩eucal, bdd出黎同比faker比啦,成日話faker廢
上年吹世一個rookie都係一季又回左塘

S8好廢

成日吹 吹完都係得一季

s8 skt 真係好唔掂

Pawn仲好過佢地

S8 blank 同埋上路
加埋下路老化

faker 果陣都好唔掂 成日b緊買裝比人殺

s8 faker 同 s9 bdd 咪一鳩樣

Faker退化都咁勁

好似S6定S7開始已經係咁

faker只係由神退化返落t1中路

Faker點退化都係最top個幾個

我愛skt

s8 bang 舉得最勁喎 係有期個PATCH 迫住玩吸血鬼下路個d先差D

Bang 算係咪 wolf有傷 blank 同thal就

唔好亂屌rookie

Rookie s4-s8一路都好撚勁

佢最多係今年夏季賽有家事無打之後而家廢咗啲

s8 bang>=faker
主要係上野太大問題
明明s7亞軍 係都要換血換到worlds都冇

iG而家係靠TheShy

今年 如果都出唔到去真係唔知發生咩問題

上野兩舊屎

下路前期無穿真係好撚緊要

bp問題

暴動都似
季初擺咗咁多資源落條team度

換咗反而仲廢

入到final 就一定有得打
輸左就要睇grf拎唔拎到champ

今年真係課重金

教練實俾人拖出去打

如果係鐵牌聯賽lms

教練再垃圾都無事

ekko做唔到1打5, 有大, 有e, 有flash都死兩次, 真係幾廢下

LMS啲教練其實幾有料
佢地玩慣hard mode
去到LPL全部曉飛

今年SKT重啲定17 18 KT重啲

真係話唔埋
雖然揹住faker份約 但bang同wolf人工其實都唔少野

kt上年都係差少少啫

你要班廢柴練角
佢地玩到幾廢都唔換

講真kt先係真亞軍

真有料果d係..

domo,wai 就算啦

你望下ahq..
夜閪回歸都搞唔掂ahq要洗廁所個頹勢

Teddy應該平

clid隻鐵鏈佬幾識偷大

幾波都救左個團

講舉重點少得Kiin仔同尺哥

點解又係sb藍方

可以將隊廢柴帶到上世界賽既綠茶真係痴撚線
蟹老味為左慳錢送左俾人

不過khan clid haru mata 4份貴約
嗰陣kt唔係10人團應該平啲

想睇kiin ruler bdd同隊

未必，skt好似出高價同外國隊搶佢

輸個隊揀 好似係

下路會唔會比人Q死

依家除左faker khan最貴應該係mata

綠茶算係咁 有限角色下都上到世界賽

只怪skt當年簡錯thal 浪費左一年時間

HKA唔好出黎柒啦mad無左個正選ad都打成咁

嘩 faker場場新英

鐵牌賽係咁

kassdin

屌你faker仲有咩未拎出黎

champion pool

karsa丁

Faker充滿驚喜

champion sea

雷茲改後好似仲未拎過

原來regular faker 一直用個堆英
就係咁解

Lead 成10k都打成咁

Super champion sea

sb 逼害khan

印象中faker呢隻撚得麻麻

kassdin會唔會連兵都食唔到就殘血

完場再睇下bin唔bin

faker 今日放大技場場都玩唔同champ

Faker眼神好堅決 隔住個mon都feel到teddy好大壓力 重演msi果幕

呢場SKT 3條線都輸

lead 10k諗住拖到兩面都滿裝正義之師

Playoff 4 場 4 隻英

Teddy

係5場 4隻無拎過出黎用

第5場第5隻

永遠懷念2018 KT

khan先慘

Faker平時常規賽應該舉開重
可能訓練賽狂練呢堆英
但常規賽永遠剩係出版本英
熟練度緊係唔夠其他人高啦

SKT得faker係英雄海 但G2成隊都係仲可以轉位玩

Effort又派膠

SUP又送

effort 成日都係同一種死法

咁樣都閃?

佢個flash 想點

仲要交閃

一物治一物

點解唔flash j4 eq

5路派克

點解唔送塔

兩邊鬥膠

Kassadin 定azir late game 勁

joker

鬥殺對方SUP

Joker 死左3次了

老人玩lol

Joker隻牛

係咁死

SB

針下

廢到

Joker=atm

onfleek 又miss eq

Onfredd改名叫on9

依個位見到alister已經係必死 仲要ez not in vision

Joker隻牛廢過Senan同BeryL咁撚多

發覺lck d打野真係好撚廢
J4過牆 fail發生左幾多次

OnFeed

淨係記得faker用佢打西門隻飛斯

Ig 做咩唔出Theshy

入到PLAYOFF唔敢用奇Pick實輸

khan 今場其實對線得幾好

Skt個後勤咁撚勁 實睇穿晒

Skt拎到咁多champ個後勤係功不可沒

J4仲易對付啦

其實係sb support 輸太多 jg只可以落下cover 上路冇gank 壓力兵好食好多

下場啦屌

aatrox 1打1 karma其實唔簡單

拎完塔皮都仲輸緊200

俾faker平安咁農就知要下場

Karma煩到仆街

karma 垃圾裝 線又贏唔到 teamfight又無用

鬥farm 一陣踩鳩死晒

Pro應該只會輸線權 aatrox都算有清兵技能

對面兩個偷錢係咁上下

完場啦

自己JG死左都仲喺龍位拉鋸 而家LCK咁撚樣既咩

khan嬲到用閃殺joker

clid: calculated

Faker 一肥就知下場了

skt又贏一場

3:0啦好嘛

skt

就牛脆既

Khan幾勁

Sb真係Sb
隻jg連出技都有問題
其他人又鳩下鳩下

下場的sb

Skt 顛咗呀！？

牛又比人捉

PLAYOFF都係咁既水平 我真係笑撚左

ON9俾人打到傻撚咗

SB廢撚到

應該心態崩 sb

選卡殺丁 前期唔輸 SB仲可以點打

話明joker

冇兩座塔

同season最尾個一樣

J4想點

年紀大

場場唔同英 下場會唔會出劫

SUMMIT玩得幾好 真係條BOT廢到

個ez d q空撚到

063

又火龍

點解SB打成咁都剩係輸1.5K

j4大faker,後面係一隻牛...

卡碼可能偷成千

個jg同sup

捉ker

Teddy1000$

等到16lv卡殺丁

拖多十分鐘 愈拖愈死

SKT真係天選之人 兩場都咁多火龍

後期英

KARMA輸錢

ez同卡瑪唔知偷埋偷埋幾多錢係度

前期SB搶唔贏龍好大問題

中路贏千幾

呢個真 隻牛真係不知所謂

隻牛脆過紙 搶鬼咩

現在俾faker free farm

063
打炮車都好過殺佢

隻j4

effort rakan有wolf影子

Effort有料到 wolf feel

見到啊WOLF

Teddy呢野幾好J

卡殺丁就16lv

隻卡瑪tp出黎走返去藍buff b

on9

我見到wolf

卡剎丁愈黎愈肥

onfleek先係最撚雷個件

16lv其實投得 又肥

沙重睇落好廢

今日teddy mvp?

Mvp比牛ok)

出埋死帽 一套扣幾多

S8 faker 卡沙丁 到後期都係比卡力斯 gg

好似係

比牛

j4同牛雙MVP!

下個ver削Aatrox
Khan仲識唔識打機

Skt都唔知比邊個好
寧願比牛

卡薩丁召喚埉谷自由行
任佢跳

今次TEDDY係呢邊 唔怕

xpeke kass

唔該要杯熱咖啡你諗定bo5 完咗講咩

Ez好撚廢

16lv捉卡殺丁 笑話來

兩邊都係度練緊慢跑

AF應該喊緊

後入個位好靚

爆撚左

kass lv16= urf

FAKER:係我面前想慢跑?

同卡殺丁慢跑

最尾俾卡殺丁收左皮

好似仲輕鬆過打afs

SB會唔會心態崩似崩崩地

今日唔見SKT FANS屌BP問題？

SB game1揀blue side

拉打唔到啦

卡薩丁一進場丁丁都同你踩爆

係河道recall 交閃交金人都照死

踩死左藍buff

AF其實唔係牙Dread係到送 其實有得打

牛同j4極多低級失誤
難以想像係職業選手

red side 100% win rate

鐵牌賽而家先打第二場

有INTEL入錢都谷唔起啦

好似路過順便踩死咁
高傷到

今場應該teddy mvp

一踩即刻冇撚左大半條

唔高傷

三件都咁

Faker打21 teddy打12

Effort表現幾好

你地好似遺忘咗mata
佢以後點算

skt打完第三場果時 唔知鐵牌 hka mad 打完第二場未呢

贏嘛

其實lck應該用多啲英雄啦一早

Effort上位了
Mata咁貴 踢走佢仲好

退休啦

ig 點輸第一場？ 冇乜點睇lpl
冇theshy?

李哥係咪真係特登藏招

去做教練算啦

Faker 幾時玩Zed

Skt有十個人 可以圍爐5v5

Champion sea

下場qiyana

Faker隻隻玩得咁制

faker係咪仲未出remake既ryze

His champion pool = league of legends

無隻英佢唔識

咪啦 陣間又nerf

我估faker 下場出蛇女

偏偏s8比人屈左玩taric做礦工輔助，一生恥辱

仲要保隻唔識a既yi

沙皇 惡魚 新英 艾克 卡薩丁

大你100蚊佢出ori.

卡瑪瘋狂咁俾4個人追殺
Faker 1個人擋住4個SB隊員 仲要唔敢上

出左duke

iG無Theshy應該連C9都輸

到左16lv鬼捉到咩 又無CC技

lck playoff 既風格好睇左咁多 呢幾場都好好睇 skt 變左狂打架

係唔係又亂開團

Theshy世界第一上單都唔出

純粹打team fight唔夠對面打

世界第一易gank上單

Papa出番黎講啦？

學埋SKT D衰野 中路karma4保1

ning+Duke
睇黎好想放假

ig第二場換翻the shit同個新jg出黎

Akali

無哂support 英

Faker面前玩LB

讓返一場先

Skt 下路唔爆線應該都贏

LB就算啦 佢自己用都成日輸

單殺

屌單殺

當我無講過

Dove真係單殺過faker最多次嘅人

讓2追3

Khan

Cliff

完啦

Onfeed 又送頭

onfleek

冇r都殺兩件

應該完了

faker 咁就5個頭...

隻JG就黎笑死我

唔該要杯熱朱古力 出黎未

真係改名叫ON9算

今場李星MVP

12分鐘5個頭既阿卡莉

3:0gg

咁快叫我出黎拓, 唔通今次又唔中?

on9 仲sit mid 想死幾多次

見到KHAN都贏線就知SKT多數贏

Faker 3場刺客

個閃遲左 睇得出想q閃

SB崩晒

李星當solo q 咁玩

onfleek收咗幾錢

Faker場場唔同英

睇得出心態爆左

點解每次PLAY OFF 都係SKT調整得咁勁, 就算係個人選手對線同團戰能力都好似勁幾皮咁, 同季中差好遠, 究竟個後勤係點運作

選上路卡碼有咩用

真係唔係個個都有讓二追三咁強既心態

訓左冇睇，想問下SKT驚1，2係贏邊個

點解sb可以廢到咁

拎左幾年champ個後勤功不可沒

兩個唔夠 想四個捉FAKER

輕鬆屌打

投降啦

1塔換2塔

我覺得payoff係後邊打上去係著數
打番起個手感的話

onFeed

GG3:0

solo rank mode on

Fakerv3mvp ok

我不打了.gif

SB笑左 一個一個沖去死

兩睇

對某d隊咪可以做調整同埋打番起手感

但更多隊係覺得 打少一場bo5舒服好多加埋可以藏招

今日SKT個戰法應該真係瘋狂放招出黎然後等你班傻仔BAN唔哂 達到以假亂真既效果

前日打af用姬亞娜就話依加唔用就冇機會用 今日打sb有優勢既情況下都再放多一招卡薩丁出黎

完咗佢啦

khan打到上高地

SB呢場輸既話心態應該會崩

好似打緊NG咁

soloq咁打

khan冇爆就贏

SB真係比人打到SB咁

khan that's not your base

卡瑪又值錢啦

沖完個涼出黎就差十幾個頭

Ban faker=on9

悶撚到, SKT咁廢都嬴唔撚到代表啲咩, 代表AFS同SB廢, 下隊唔該! 下場SKT 1:3 DWG, DWG勁咁撚多, 唔係你估

跟本打skt係唔應該ban中路英 我未見過任何一位選手champion 有得同faker 比

我睇緊咩

刷數據...

22分鐘23殺

唔通LNG真係嬴IG進級

屠殺

唔好再打啦

23-5
刷kda唔推塔

stop stop they are already dead

屌 快D 推 完場啦

應該會比kkoma 鬧

靜靜地輸唔得既

完場 食個飯 出發人鏈

今場mvp比邊個好

Ff啦 再打落去冇意思

快d打完啦 出門啦

都要隊嘢本身勁
咁多年得skt 試過由wildcard 打翻上去final

Joker招大

30：5

30個頭

Faker啦

GenG好似都試過

你同我定啦, 下場輸撚硬

覺得成個play off最難過既一關應該係DWG

人鏈記得

Khan Faker Clid

有機會既 如果拎到一局先

宜家出發

7點鐘 人鏈呀

仲以為會打足5場

可以提早出去拖囡囡了

geng 係regional
Playoff 得skt 試過
上年playoff非洲差少少

因為平時faker負重玩緊
練就練20隻英 玩就玩得4,5隻
但其他人就練10隻玩就玩得10隻
次次一打bo5就解放

大家可以出去拖手仔了

skt 支持人鏈

仲要一轉patch, 即唔揀之前揀開個d但用既新pick唔會覺得唔熟手

6點半打完
7點鐘人鏈

Skt係唔係已經一定有s賽打？

至小打硬五場，由S5改制LCK到而家年年SUMMER PLAYOFF ROUND2都打足五場今季都唔會例外

Bo5真係skt強項

羸到DWG應該羸到GRF, 感覺DWG COUNTER SKT, SKT COUNTER GRF

打贏dwg 就得

最緊要係食住個勢
手感正熱

咁如果輸唔係third seed 咩

playoff 打架mode 真係好好睇 ... 平時20分鐘都係0:0

要grf win champ

要打regional

faker d意識 開煙探草

連續3個season 都係match point 嗰隊比人反cup

總之Skt 贏dwg就一定有wc打
Skt輸就要grf贏dwg

3個case skt有seed
1. playoff贏曬-->first seed
2. 決賽輸比grf-->second seed
3. 輸比dwg而grf贏dwg-->second seed

唔係幾認為dwg 會嬴到grf

ig個團jm9

下路冇得玩

skt regional 都係直接打final round
KZ AF SB 三隊都應該唔會贏到SKT啦

IG

dwg冇咩可能過到2關除非grf唔想skt入world特登放

the shit電到四個都冇用

Faker 3mvp?

唔會喇
grf應該對冠軍既欲望好大話曬次次都撻q

過曬兩關係咪skt就gg

0換5

Lng真係分分鐘贏ig
Sn後悔緊

theshy做乜鳩呀

the shit

S6 SKT死都唔BAN JHIN仲要連SCORE都越打越癲先咁輸法，去到S7 礦工入替帶風向加埋WOLF神RAKAN開戰真係兩場都睇到心臟病發

Khan已經打慣咗

lng 感謝sng

Skt 打regional final round
打sb kz af 其中一隊

S7到kt死都唔Ban corki

S6 我以為贏撚硬 2-0 就無睇
之後開翻見到打game5 比kt 3連jhin反cup

諗住靠the shit屌穿吸血鬼
出呢套爛鳩裝

到依家仲係無冕王
如果為左對skt出淡氣輸final俾人笑成世
lck都嬴唔到

痴撚線

ig 係咪點都有worlds 打？

LCK春夏積分邊到睇?

Ig由輸tl開始心態崩到依家
成隊互相不信任
個個自己玩自己
Dwg個教練應該係到笑緊
如果比佢贏埋夏冠真係不得了

又0換5 ig

成個LPL得ig咁多濕鳩野加花生

其實你諗下maple 血鬼真係頂到the shy 咩？
flandre 都算幾勁，你sng 邊個打上都好易被the shy 穿線

Sn表示中伏

SB仲廢撚過AF 一場都偷唔到

唔係嬴唔嬴到既問題 係SN最後假到咁去走線點知走完出局 人地打隊勁D反而進級

有內訌過咩? 淨係記得個Ning拎咗冠唔結婚

如果唔輸咗點
利申skt粉

可能知道自己輸緊，幫下lng

SB真係季後賽中風

到時先算啦, SKT唔支持得, 一支持就輸架啦, 見過太多次, 支持不了

onfleek 係有上咩
sb三場都係上ON9 wor

上季打到屎咁 我都有支持 冇計

好多花生
話ning 唔訓練去食女，仲有人覺得jkl 多fans 妒忌佢

點解sb ban kaisa都唔ban xayah

講起IG, 雖然上年佢拎冠, 但總係覺得無皇者既氣質, 特別係IG Rakan Skin.

明明IG個Support好廢, 個AD又麻麻, 雖然最後幾場有CARRY, 但唔算好亮眼, 唯一真心勁係上路個Theshy

因為決賽太易打 對面毫無反抗之力
反而四強好睇好多 打足五場

ad 還好，你上中野全部食資源，你啲資源少仲要你場場carry , 真係好難

4強3:0 G2喎

我始終覺得個主要原因係上年成隻game係個人技術>戰術IG先有得贏s賽冠軍(咩the shy 1打5但睇翻對話,原來個陣隊友原來係想叫theshy走),到今年個風氣慢慢變到戰術/團隊配合可以蓋過個人技術既缺憾(msi G2,tl 奇陣打爆lpl lck )ig 尼d極具個人風格打法既隊d問題咪即刻出曬來。

記錯 打KT果場

我覺得都係55開

DWG同GRF季尾狀態都好浮 DWG比HLE炒蛋

上年IG証明左唔洗隻GAME唔洗溝通 夠勁就得

ig第三場又轉陣
冠軍陣容 笑4

SB都幾on9 carry型上路pick兩場karma做乜鳩

就係想講呢樣野, 根本唔似一個戰隊...無嗰種戰隊既感覺

真係吹SKT唔脹
次次都係呢個劇本

唉屌

AF反而今季無贏過SB Bo3
係Regional見到都應該未必贏到

咁你要有THESHY呢種1打9既人先得

我反而係覺得上年wc meta係aatrox+akali

IG敢pick jayce/lb呢d屌穿曬佢地

THESHIT血鬼 ROOKIE JAYCE 必勝

MAD ON9
全部有閃 ,唔走佬

上年佢地中上都超班 點會唔敢

呢場應該等唔到the shit出關

血鬼後期1抽9冇難度

IG仲有冇機會去s賽

Tp cancelled...

sn絕對唔係打假賽走線

我怕捱唔到

我都睇到 比人cut定點

拎左LPL 唯一一個世界冠軍咪算囉

今日笑話=牛

真係要重睇 因為吸血鬼好似係溫泉個邊

who mvp

比lng個中路cut?

應該唔係，個時隻中岩岩flash完殺J4

就係2塔到殺 血鬼係tp2塔

應該係新英招大暈左佢

俾中路招大CUT左呀

Btw IG係咪輸左呢場bo就無得打世界賽？

the被單殺

屌仲要show個like

咁先係卡碼
你睇返SB隻卡碼

一定有regional

有得打

084

今日lpl同lck d牛都柒柒地

094

中国牛

得jkl有d用

屌你隻牛番生唔夠30秒又死

TS 被單殺

個JG 好似話係越南faker

ig咩事

都好多年

9lv隻福利熊11lv

我想知隻牛極限係邊

你就知點解出duke唔出the shit game 1

隻牛

0104

今日d牛笑撚死我

好耐無見過比賽有人死10次

準備睇11次

0115

IG永不加班，舒服了

係咪ig一定有得打似放水咋，咁撚廢既

下一場LNG打RNG

0115完場
王思聰可能心諗早知由得佢退役算
拉佢返黎續約做乜撚

3比0幾多倍

自從msi後 根本就廢

屌 無睇LPL，突然廢左咁多

俾我大大師兄打到變弱智

上季係wc改版前 ig都唔算太勁 無人睇好佢地

之前ig 上個新sup, 嗰新sup 全家比人問候

Sup 世界級

IG學SN走線

23分鐘死11次 真係一行出去就死

rank 遇到都想檢舉

fpx tes依家只要贏一場bo5 就世界賽見

rng有無機會一穿三

得翻呢個機會先有得入世界賽

有啲似當年fw抽到兔仔個畫面

Fpx好似已入？